連登不如改名叫臭毒廢撚集中營啦屌你老母

不服來辯

好

蝗蟲呢？

所以你先係道

你咪臭毒廢囉

哦